---
title: Belleza 40% integral
date: 2021-01-20T14:43:48.382Z
temperatura: 28
receta: belleza-40-integral
foto: pxl_20210120_125418591.jpg
---
Sin mucha perolata va una variante de el [pan anterior](https://recetario.unbaul.com/el-definitivo/) aumentado un poco el agua y la proporción de harina integral. Quedó de rechupete.

![](pxl_20210120_105455051.jpg "A punto de entrar al horno")

Con esta hidratación (70%) aguantó bien directo en el molde toda la noche sin pegarse y sin desarmarse cuando lo saqué.

![](pxl_20210120_125004601.jpg)